個fd懷疑女友做雞（圖）

個fd噚日問女朋友喺邊，影個地方去揾佢，一睇到張相個地方硬係覺得有啲唔妥。。。

佢女友係雞

佢女友叫雞

係
利申 睇人屌過

想要冇格圖，要睇埋樣先可下判決

300蚊 過夜呀 你條女係雞

你的朋友就是你

哦, 我識佢, 佢講野好低B

附近有冇得買羽毛球拍？

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

一貧巴咁熟，成日打羽毛球？

條女叫雞

不了 枝球拍好多人用完
都賣唔出 好多手汗

做雞養男友感動

Keep住熱辣辣不過有時會諗如果支球拍唔靚，無人買咪白交租？

個fd女朋友姐喺你女朋友

賣廣告就貼link薄格la

我的朋友不是我

算啦 你的朋友就是你

影到我啊屌你

blocked

不篤灰

買羽毛球拍啫，咁都唔得

洗唔洗不割席

你點知的。。。

朋友WhatsApp嚟問

揮春上面寫橫才就手

排隊叫?

逗雞眼就可以解碼

飛機場

條女個樣都幾膠

連登神探

諗起塊西比前面排隊條友插過 係咩感受

雞蟲冇感覺
講真諗起床單就唔開胃

240 全套

係把口臭 d

一舊水中出食葯

好羨慕
女友做雞先正

馬賽克完條女好似好膠好柒 有冇原圖

請善用不推文回覆

樓主真幸福
有軟飯吃

滾動七百萬人的故事

邊有咁多女

樓主係雞

定係

邪骨聖手？

樓主個fd咪幾好 條女又有錢收又可以拎多D經驗 做佢條仔晚晚性福

旺角淫樂噴泉

哦, 我識佢, Kelly,佢講野好低B

呢張野係幾時，可能真係買球拍

你出街食飯啲餐具俾人含過哂 你有咩感受

運動鋪就1樓 呢班人等緊lift喎

Sorry唔識呢d

拉

全民運動日去買球拍姐

駁唔到

呢件我上個月先屌過

買球拍前要食串 魚旦 先喎

咁似呢度嘅

咁清楚嘅

同意

more

快速眨眼都得

輪街症

。

係喎屌

打埋格個樣都似雞

好樣衰

搵鴨啫

你朋友=你.jpg

買拍等𨋢

有公關公司係咁搵人出甜post

樓主blocked

拉垃圾post

有公關公司係咁搵人出甜post

得喎屌你

咪撚再推

PR公司打手

以後連登得政治可以講？cls唔鍾意上一頁咪得，是咪on9

上過去睇球拍 真係睇球拍

連囝都今時今日都唔刪曬其他台就係香港未能重光嘅主要原因

你老母係雞

詹培忠: 所有女人都係雞

我好簡單,作為連登一份子，想手足有得笑下就心足，下下條橡筋拉到咁行會痴線

唔想知
又無圖

pull

你條女係雞呀

似雞

哇屌，幾撚正，想屌

blck

一定要全日24小時關心時事，開膠post=無付出=港豬=藍

拉拉拉

拉
有公關公司係咁搵人出甜post

( Show Blocked User - 萊斯很喜愛荔枝 ) 公關公司acc

（Show Blocked User殺戮都市）少有極致on9連登仔

垃圾低質post

拉